Команда `realpath` используется для получения абсолютного пути к файлу или директории, разрешая все символические ссылки и относительные пути.

# СИНТАКСИС

	realpath [ПАРАМЕТР]... ФАЙЛ...

# ВЕРСИЯ

	GNU coreutils 9.3
	January 2024
